+++
title = "Результаты первого международного Кубка Америки"
date = 2007-05-23T02:29:15
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/23/rezultatyi-pervogo-mezhdunarodnogo-kubka-ameriki/"
permalink = "/post_714/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00028.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "rezultaty-pervogo-mezhdunarodnogo-kubka-ameriki"
aliases = [ "/post_714", "/2007/05/23/rezultatyi-pervogo-mezhdunarodnogo-kubka-ameriki",]
type = "post"
tags = []
+++

Опубликованы [результаты синхронного турнира &#8220;1-й Международный Кубок Америки&#8221;](http://mka.chgk.info/results.htm): 



Поздравляем победителей и призеров:



1-е место: &#8220;Чугарики&#8221; (Новосибирск, кап. Дмитрий Жарков)



2-е место: &#8220;Братья&#8221; (Тель-Авив, кап. Михаил Фрадис)



3-е место: &#8220;Каррамба&#8221; (Ростов-на-Дону, кап. Дмитрий Корзун)



Огромное спасибо Юле Воробьевой за координацию турнира. Оргкомитет МКА благодарит редакторов пакета и авторов вопросов, организаторов и ведущих на местах, а также всех участников турнира.



Всего наилучшего,



_Оргкомитет МКА_